九龍灣站被捕手足！

[img]
[/img]

幫幫忙手傳！！！

傳到佢家人朋友睇到為止
65703621
許家希(或同音)
93867451
鄭Wing Yi (或同音)
九龍灣站被捕

希望揾到佢家人或者有人幫佢！

#麻煩推到去熱門